強國軍事節目大談機動戰士高達 Seed同高達Seed Destiny

23分17秒開始

支那蝗真係弱鳩智，咁快啲封殺高達系列啦，邊隻蝗睇親死全家！

無咩可能